好快就有人出黎叫3萬甚至四萬點

熊軍要忍
就等佢到3萬點先沽
而家食下花生先

而家high住追入去個班隔幾日輸到爆廠 留名

依家淨係講緊疫苗有效 遲D過埋FDA 話量產能力高 全部都利好
仲有刺激法案會過 下個月三幻五

亦都可能起個double
時也命也 無人知

小弟2020 比番晒上年嘅利潤出黎 無心機再玩
等睇好戲 睇下爆升定暴跌

,,,下CHING
我由上年12月到呢刻
贏左200K
贏緊200K
total 400K緊wo...
有邊隻令到你嘔凸呀

買邊隻都仆街
正股、牛熊、窩輪都仆晒
2020 年完全唔就
今年唔再買野

巴打贏錢恭喜你啦
有D野真係時也命也

師傅叫我今年唔好炒
唔聽勸仆街唔可以怨人

我只係等緊40000 點的來臨

不嬲都唔玩工具
大跌市先做下期指
遠離工具先係你致富第一步

睇下美國點 個市咁癲 分分鐘被推到上5 萬添呀

巴打呢年買咩股

上年12月2018
今年1211,981,1810
次次都係all in流

勁！
1211 真係無得頂

年頭鳩篤一隻都贏緊

Change My Mind

lm